hi淡友（990）

牛 G E L 牛 牛 哈

跌呀！！！

頭香

呢個post 爛賭過Cctai 好撚多

應該開991
下個post開992

想試下開一次po

agree

算啦 skip左就由得佢

牛gel

睇升

好多人睇反彈

淡友們上路啦

升少少走晒

死曬

我覺得黎緊大陸就算復左工, 然後會慢慢發現產能過盛, 以世界計, 或者以國家, 以香港計, 其實冇噤多需求
我覺得4月會開始浮現出黎

2點十先熊

等佢升多D再熊

阿爺係咁托

QQ牛早放左

sor9

舉緊啦
仲托

一飛沖天去 唔會上番dh掛

Bat man

繼續升呀QQ~~~~~

一直allin緊7500囉
我講左咁耐

屌你老味 買左LP 22120
一陣4點就結算

企穩224

Same

要企穩225

食完個lunch 又新po

恥笑熊軍時間開始

夾死D熊

落番DL比我走啦

大戶為了你

仆街又升既

今日收dh wor

逢高加沽

啱啱問人有無買牛過夜有無巴打跟咗

求放過

唔係三點結？結完就GG

7500跌到9.25就allin

結完都唔知過唔過夜好 過weekend心理壓力好大

買細d囉

近牛熊?

信念唔夠

遠熊琴日買坐緊五十格 不過唔多嘅

痴線 又升

遠熊左準備過夜

我都係

望住RSI再望恆指
真係吹漲

咁遠坐驚乜鬼

55945 隻熊 好差 升又慢過人 跌又快

一陣陪你

係嫁，真係吹漲

你唔信佢升
佢就一百點一棍咁升俾你睇
升到你頂唔順為止

260熊

夾死人

真

咁多人熊，星期一升硬

沽得

過過下你就會習慣無左筆錢架啦，到坐完升返個感覺好正

245 睇睇下好似唔夠遠

托下托下又多百幾點

準備又1000點

一大棍

睇恆指同睇QQ好似一樣咁

美團昨日70蚊 跌到變上市價

今日已經80

7500 8蚊未

望住隻00005 pussy同700就知，跟撚住恆指個勢上

鬼叫佢殺哂啲牛

熊過

9.2

特價熊

字吧又多個frd.

今早走唔切既牛仔好走啦

認真問，點解會升，我隻9988都上返180

唔知過唔過夜好
雖然有排先到232
定係有走人 唔蝕 算

點呀
係咪allin呀

有冇第二隻介紹

月供+散戶撈貨

然後到你止蝕佢又會落返黎

講左成日

好撚正呀QQ繼續升

精 氣 神
千升

星期一咪又係跌返落去

係技術性調整

岩，恒指升200佢跌16格，跌200佢就升得4格，on9

係M呀

今次反彈用call算
牛仔太危險

準時三點睇佢車返落去

射啦

今朝加左係咪唔怕

真係唔信頂到3點果下

992！即係大反彈之時！十年圖出場！

爺西扮乜撚野, 無錢就咪托啦

ok 含哂，大大棍

呀爺唔托了
舉！

今日春分呀 升

換隻250-260好似穩陣D

229

彈左多次226
係時候準備做淡

QQ升成廿蚊想點撚樣

其實唔多 重注係7500 呢個就要坐

係托撚到出晒面嫁啦

殺上229屠熊

熊撚左

升撚到熊軍懷疑人生

怕毛

下星期全面復工 自己決定

等打把

上返230打後再諗熊

55945真係cls, 跌唔跟升，升就跟住跌

Day high day high

賣左隻牛嚕

沖dh

夾撚左50 格

好想入熊

食番頭先果150 點
等陣打去屌Expedia 老母先

成交1000 億升930 點

你點呀

好多新傻淡

屌，唔係無哂牛軍呀

內房股尋日跌到仆街
今日升到仆街

錢都收返，放過人地啦

去返今朝個位 豬緊

想找個人屌下都無機會
佢話我唔係3日内出發直接cut 9 左我線

睇個勢, 下星期一都會繼續升
仲夠力彈多2,3日

負面消息都出盡, 都差唔多全部封哂城, 都冇得再worst過封城

細膽牛軍 223入左call 輪

上黎230殺我啦笨

仲要呀爺就快解封 升災黎啦

差600咋喎, 一個裂口都GG

算啊，所以先講要小心

熊軍穩住我們能贏

龍市要來了

你走哂call 未

跌未呀

牛軍真係冇得輸

做咩咁多人入呢隻

千升殺熊

我知你係龍市大軍黎

牛軍全面進場

牛坐過夜
下星期復工 唔驚！

唔夠膽，加埋食左10格放哂

熊軍俾D掙扎

4點半仲係225樓上先唔驚啦

開沽
dh 斬

派下貨

熊軍掙扎呀！！！！

三點後BYEBYE

完美雙頂

誓死追隨鉛師傅入返7500

我7500 用黎對沖架
驚星期六日爆獲

100手@7200

原來呀爺托緊人仔上黎 難怪大升

歐期都升返哂, 美期都企穩返2萬,
全部期指都反彈緊, 應該第1個反彈浪朝黎

唉屌

咁撚大個雙頂
走啊牛軍！

遠熊 高追左
係咪應該坐下...

有幾遠

有力上 全球大托市
美匯都跌返
D錢湧返出黎

前幾日牛b死了
而家熊b死了

唔好睇圖表啦。。。真心

而家唔好睇圖啦邊有路捉

引熊引到出動到雙頂

星期六日 空倉過

我諗唔洗過夜 4點前可以見真章

每日一問，有無傻淡低位追咗熊

雙頂了 沽貨賺錢

連Aussie呢隻全場最弱雞既貨都可以升4%

挾淡挾到最盡24500
真係

3690爆升13%

已大量掃沽 仲買牛正傻仔

26000

今日千升好唔好

我都係玩輪算
牛仔好大壓力

下星期見24000
唔中真係跳

25熊都未驚

你又重貨左牛呀

溝唔溝7500好

坐下 過埋夜都唔出奇
唔睇了

係呀 補晒裂口就反手啦

熊得

跟！

岩岩計完 真係至少24000

今日第二次留名

加菇

新手一問，雙頂會點

驚落唔返去21個D位.. 我高追

跟腩仔算 佢好似幾旺咁

要買熊

道指穿區間頂

真心, 未入既, 牛熊都咪入

睇W/M無用架

等3 點

個個話我會gel爆，得我仲有牛倉

無睇一陣大棍上300

升唔上咪跌，不過前頂穿左了

我都有

232熊
唔好打我靶

撈底大軍雄起
1.以為美股守住兩萬點見底
2.以為所有壞消息出曬
3.跌到21000啦點都彈下啦既心態

隻牛唔識升

你gel次黎睇睇

249熊 好驚

我202 食左，諗住會回下再上。點知即開車

千升

低位唔識放 豬4k走人算

屌 係咪癡撚線仲升緊

千升左

驚閪咩貓貓

熊軍覆沒

7500溝佢老味

下星期24000
熊軍休息下再沽過 善意提醒
今日挾淡 似乎刻意
好多大手掃 唔似老散

美期又想點呀

250熊係咪可以過夜

不得了 千升左

豬緊

都係放哂7500 唔過夜啦, 過週未太多未知之數,
積住2日資訊一次過爆升就仆街

13:30，接近完美嘅加倉時間

要搏真係7200 低風險

225沽左期

牛GEL

杯底.... 希望啲人會聽你一次

美期千升

我都係21

升到牛都唔郁
空空哈算

熊來了

沽你老尾

港女帶動美女千升

唔驚啦

熊軍笑死

巴打你諗住點 strong hold?

警世
研究完 要反彈了

250熊過夜

傻熊應當悔改

期結斬熊軍是常識吧

呀爺頭也不回啦

3點真係有奇蹟？

美期204
咩事大佬

入多兩注7200先

升到幾時，屌你老味

三點爆上2千點大期蹟日?

229驚唔驚

極熊

唔驚
最多打靶

唔過夜安全D

joyjoyjoy

得番雞碎仲講乜安全

歐洲3傻為熊軍主持公道ok?

子言巴你d call走晒未

啱啱入左玩極熊

牛軍出動！熊軍收檔！

夾多兩錢重

真
熊軍死得好慘

3點轉燈 熊軍準備

計定執骨有幾多

走哂

咁緊係唔過啦
等位走

新手一問 入左10手熊
想再入點解購買力不足
PS有錢買

信念呢

幫你戒賭

呢個時候牛攞明短抄
變有信念可言

戶口唔夠錢

有冇極熊推介

精！氣！熊！

3傻都好大機會大彈

一定夠

兩分鐘 你班高追牛排定ifc都得

定你set 個價唔啱

講到你隻熊會揸一年咁

跌啦屌

你係咪真係熊架

市價單

3點爆升

其他股到有訂單？會鎖住
你撤單先

7200@6.42

收到

等你今晚開工呀 我要睇熔斷呀

可買0

係咪大家又改曬名
點解好似多左好多新用戶

chisin,你覺得好消息多定壞消息多...

Hi!淡友

大爆升

1100億成交 950點，差唔多1億1點

屌你老母夾硬托

好消息

爆你老尾咩仆街仔

升joy

3點大爆升了 要喊了

黎喇！

900點頂到四點我當你贏

2分鐘 100點
傻牛

成交都配合埋 牛過夜

睇返真係痴撚線, 國泰cut 96%航班, 旗下hkexpress 停到4月尾,
今日都仲可以上

證明個氣氛差, 好消息都變壞消息
氣氛一好, 壞消息都可以係好消息

係時候啦

肯撚定升到24000

我新黎

用邊間呀? 入邊隻呀? 幾多手呀? 戶口bal.幾多呀?

個成交量真係睇見都唔開胃

新黎+1

係咪香港多幾廿單確診已經微不足道...

邊隻？

近熊係咁?!

Trump發出左不熔斷通知書

近熊係邊?!

hi

正股我都唔過夜啦，cls港女

上到24000 懲罰熊軍

睇吓四月咩料
大劣啲公司準備收曬皮

點樣呀 日日跌幾千好唔好
次次綠色市都有戇尻講一樣說話 CLS

我係牛軍到跌低既

要係買熊追番！

噏乜尻

支持

平熊, 近熊, number, 快!

一到三點就冇力啦

QQ同我插落去呀

成功沽完有無人跟咗

123456

今日有可能1300億成交

企唔穩226

先至1300億

明既會明

跌完？

其實只係跟道期短彈 唔覺有咩驚喜
依個post咁大反應 只因為大多熊軍

牛過夜

G持

起碼1500

唔好

牛佢過夜啦 今晚點睇老美都是升

唉屌稅務局收左皮都升升升

睇嚟要大彈

屌 有錢齊齊賺
黎緊真係大升
唔信就算

要平淡倉啦

無錯，等星期一升到2萬5約左經紀睇樓鳥

呢下彈，如果係真，當然希望大家贏錢，但係我睇唔出下個禮拜點升

跌番晒啦驚閪咩

彈得越高 跌得越痛

佢而家泊左係個頂位度，要沽應該係而家一穿頂就走
佢個區間好大成1500 點

純粹今日係趺左咁耐 大戶刷返D平貨先升返姐 ?
期油又升返刺激多下市場
除左依D 仲有咩利好消息 ?

明明美帝開始爆，仲買升真係恭喜你

今個月跌左最多5000點啦喎
講到冇跌過咁

咁多新名嘅點解

你真係要炒得好撚短set stop,
今晚有機211

好在掛住回你地d message 無沽
又穿頂
多謝大家

係, 痴線得黎無早幾日咁痴線, 最肥最好做係呢期, 好好把握

呢次反彈真係有力
24000 啪啪啪

好多新手見跌得多以為股災，佢地唔會知幾日可以夾返上290

但個區間頂試左幾次就有機會穿

有人話係因為美金強啲基金佬拎錢過黎炒一浸

無啦又穿頂
應該無得玩，等佢回買上悶悶地贏

其實係沽突要補倉啫, 唔駛咁複雜既

有冇55945 既熊軍
收市前走唔走好

傻熊

齊頭3幻啦

知錯了

熊好吸引屌

小成交大升係好事喎

點尻算，稅務局收左皮

星期一終極一夾

信念熊

五斗米預言逐漸成真

抵啦
收稅就咁撚快手

好多9.5 7500 可以點算

幾驚佢唔做雙頂
同13號走勢差不多

睇個款星期一229 熊收皮

咁回水啦dllm
今個月交完稅好傷心

走啦, 都話咪買呢隻

無錯，成班傻淡
星期一開2萬7

一早走哂 快d走啦

準備DH收
熊軍唔係好串架咩

咁撚柒多人吹奏7500我就知黎料

邊會咁好死開隻近牛比你賺，班傻淡中哂伏

肺炎越勁個市越升

一樣，唔知返唔返到鄉

要停幾耐？

有排.... 至少下星期都難

真AFK

係都55662啦

再買 3點11走

長熊遠熊唔緊要
各位坐順風車食升浪先

等macd上返-100~100先再睇位熊

我知錯啦

三月未完架
乜都有可能

集氣 廢老侵中招就可以返家鄉

冇人信你架啦
下星期一齊數銀紙把啦

你呢期贏好多

你係咪睇錯野
我記得右邊有幾格唔同野
有分trade 同deal
其中一個係會變左幾百點stop loss 咁上下

係
一日一千

五斗巴可以上水啦
唔洗等到農曆啦喂

至弊係229呢

我睇240 下星期

美團好撚癲

今晚道指2千
夜期一千
日巿再2千
2日ko

千升左啦
準備4月跌到仆街

今日做左雙頂啦???

極熊要走

今日羸左半皮就收左手
下星期一齊數銀紙

熊軍休息下先
今日至下星期 牛軍睇場

走你個頭 又賺緊3格 等多兩格就閃

提提大家
今日其實只係夾QQ
你睇第2名個成交額差幾遠

名稱 現價 升跌(%) 成交額
騰訊控股 359.800 +4.90% 138.69億
建設銀行 6.170 +3.52% 46.05億
美團點評－Ｗ 82.100 +13.40% 41.44億

牛軍睇得咁好點解唔撈底呀

講真 都係賭一鋪姐

下星期一就知係點

每一日都QQ一隻咋嘛 騰指

雖然距離目標價278、286有啲遠，但起碼都係千升

天滅騰訊

你又知冇撈

港女改名做騰訊指數算啦不如

QQ CAN PUT NOW???

傻熊想問邊度有2手薯條?

準備233熊迎戰下星期萬跌錢就係咁易賺

日日撈

0.051入左55945

呢個成交額，佢佔10份一喎，真係痴撚線，全部都係中資股

唔好過夜啦

破DH

提提大家 正式千升

今日成交額都係得1300億,
淨係呢3隻已經2百幾億,
計埋支移同埋d內銀,
今日一野推左大半

qq熊走lu 輸少少

斬啦

投降 輸一格

早兩日點解唔打撚死你
你收山就唔使再見到你

亲, 您在這裡玩的不是港股, 是爺股

其實不嬲都差唔多

姐係點 托住?

呢個比例不嬲都差唔多
另外其他成份股都彈得好齊

23頭個啲熊真係唔好過夜
為你地好

22720

買牛日日賺 星期一睇樓

我講中哂喎，咁都要打

唔係托住，仲要頂上去

升乜春

賭輸唔緊要，最緊要有人陪。

入境處好快陪稅局

要賭唔差在賭埋去架嘞
229-230俾佢打, 好過星期一gap開上到234-236啦

食少少彈落位走左隻近熊229隨時下星期一開即死

姐係熊仔收得皮

大陸水喉

應承我 輸咗就去奶個肺炎返嚟再去狗署播毒

遠熊應該strong hold?

洗乜等下星期

放左成粒鍾,隻熊都冇人接既

229 得番百幾點
可能等陣就打埋

55879

Hold 到下星期一

真係好撚想熊 但落左手真係同賭錢冇分別 賭仔忍著

7500已經驚到仆街

Qq只係帶升左百幾點

唔係好識
但支那手上揸住一大舊貨唔會流番入市場咩?
到時係咪又會再跌?

道指對上一次企到小時50 ma 係26000
岩岩個枝企到上去

瘋狂創DH

牛咗 一手

下星期應該240

牛10格走佬

Dh 收

All in牛過發達了

231熊 點解仲有0.8x

喊緊

死硬

先去叫隻大陸雞中招爽左佢先, 再走入去狗屋係咁噴口水加咳

多咗咁多新人

個個都牛過

斬啦，我幫你接

熊軍洗唔洗咁？
之前贏咁多。
宜家升翻就叫曬春？

牛軍火箭即將開出

四寶師兄 開完十鋪莊終於開一鋪閒

好多新手220入
又有人今朝轉近熊

有無諗過有d 係今朝先沽

係咪同你一樣架個介面

係已經日日都出現但好似9成人都唔識咁

我熊

最後的煙花下星期又allin7500

24000 next week are u ready

220仲入熊 勇士黎

留錢今晚過美女賭場玩

尋日0.25入，頭先0.17X個陣頂唔住放左
玩唔過

壓彈弓姐

其實都係3手 好少錢

23頭熊唔好過夜
保你一命

牛軍最後探戈

升1000 點 tvb跌9%

真係唔夠膽擺貨過周末

正 下星期又暴跌

求下熊軍休息下先
為你地好

我2手，已走

25000

果d咪 on9 lor 市都唔識睇 今日明顯早上出左信號單邊升市啦

夾撚左550 點

25000 2日搞掂啦

過既話。小心星期六日無假好放

美期星期一例跌咁滯

hsi 反彈者

想今日殺22900熊？

無工具
正股

熊過可以 （小小好啦 星期六日例波動）
牛過呢

今日高追熊嗰啲爆春袋未

其實 只係啲淡平曬倉所以先升 唔升下星期又點再淡

推呀 最後5分鐘

熊軍應當悔改

唔關事架啦而家都爆到on9 咁

油價帶升
Vix回落

垃圾公司係咁上下

已all in熊過

鉛氣

輸左1千點
$-15900

次次熊市落注都幾危
你永遠唔知幾時反彈夾到重傷

今日上午走左幾轉55286
下晝見佢破左DL再買大左
跟住今日埋單倒輸埋

同呢幾星期老美星期五尾市爆升一鳩樣

星期一咪又跌返

熊軍日日gel對家 依加彈少少就嗌生嗌死

3分鐘逃生門

明明升緊 隻熊又跟住升

利申 7500 hold 過夜

55662@0.054 10手

真 星期一可能冇仇報

期指轉高水咁滯
買唔切咁款

牛軍今日吐左好多烏氣

今日完全打左支強心針

救得一個得一個
當積下福

屌做緊雞

技術面表示： 升市開啟。
信就信

同路7500 strong hold
9蚊入既

轉期好時機

228

即夾 投降啦

星期一一下大棍就收皮

麵神離開股壇，果然係見底之時

收DH
有冇淡淡今日低位熊

想死...

今日走勢同過去有唔同
睇黎真大反彈

數緊錢 回氣姐
星期日佢出post ga la

係 彈到3幻3

細細地，4手55638熊過夜

qq

咁又太誇張
我謙虛d 睇24000 先

食住花生睇今晚歐美突發性崩盤

QQ

笑撚左

有無巴打牛過
牛過
熊過

點解QQ 353既

係我睇錯定佢收市跌左十蚊

唔係信355樓下俾你啊麻

最後一燈

有冇淡友坐貨 求安慰 好想死

收市都郁到咁

升到有bug

Dji 207
Cls 一分鐘一百點爆上去

由贏4k變豬左4k走人

尋日高追咗
知道長渣蝕水都有得佢算

邊個大戶臨收市一野沽撚左

道期繼續爆

我覺得條數好難計
全世界停工，得中國復工
隨時供不應求？
都有巴打表示貿易生意反而做唔停手

玩撚完囉

下星期第一站24000 應該幾輕鬆

唉 祝君好運

夾死斬左

5號仔

爺閪托完咪走
仲等下個禮拜跌到仆街先走咩

208等食糊
心中雖然覺得可以去211

老美又嚟permarket引人入陷阱

認真
美國好多零售商開始唔再入貨

吓。熊軍琴晚唔係好撚串架咩
又話咩千跌

可能下星期用返同一筆錢再托過

過埋呢兩晚先算啦

見到牛軍gel到咁真係好放心

大戶已經比左聽日尸啟示

Pussy 47

大戶真係派錢

呢個星期頭玩熊仔贏唔少，今日當輸比QQ 琴日贏個d冇哂

5仔就返家鄉

熊軍呢

龍一開始

Day trade profit 一嘢還返俾爺西

55662熊過夜唔撚驚阿, 夠膽你就打我把

升穿埋234就不得了

1700億啊, 頭先邊條友話今日成交少架

5號仔被夾左上去

㩒錯掣啫

d dow就食得

你轉左睇淡啊?

下星期再努力小心玩過

熊過唔驚

期貨不斷尋頂

牛過
Molamola

有冇人睇係開始熊二反彈

我202 走左
食左600 點花生

痴線，最後半個鐘定五百億落去

dow食左, 今晚再黎

我？空左

我都等緊佢回

230 soon

期都千升

熊軍

一野推左上230

唔信我 都信腩腩
終極煙花

229 熊
應該唔會見到日出

未必回得多, 但我又有金又有油, 唔駛坐死一隻

得返少少去睇煙花

琴日都話受神嘅感召，今日一定升

睇下有無位入
無就由佢今日星期5 唔想過weekend

依家擔心星期六日，英國封國，跟住其他地區開始大爆發姐，始終俾人夾左幾鑊，今日難得正數走我唔玩住

26800 積落黎嚟

終於正數走到

邊個話股災圖表無用

個個咁快Gel

空倉不敗 本多終勝

有冇聽過，一日升一日跌，阿婆都識玩！

今晚係鋼鐵尾巴走勢！

係, 我仲會long, 但會食左大半先, 無事幹就禮拜一朝早五六點起身再補番d 金油

又乜來架
鋼煉我就識

琴晚都話。咁撚多人追沽。實夾到你仆街

而家我夠膽講啦就算星期一俾你夾多一野又點，外圍因素太差，就算出到疫苗量產到都好，你個經濟面都係差好多，好多嘢未浮現出來

所以大成交升又轉勢了?

好大碌棍

終極反彈 今次大跌原因之一油價已經反彈

Gel得幾耐
Weekend 可能有大獲野 一個消息星期一就低開3000點
邊個笑到最後

你又變返淡淡

上啊！比卡熊！

升到無頂

Dax +6%

恆期試緊230

3月仲有得追

真AKF!!!!!!!!

我燈緊我低位入左幾十個正股

你講咗出嚟就唔靈驗

我隻過夜熊坐左我依兩個禮拜既profit

下星期一二日日千升都唔掂佢架啦 長遠睇跌

真係打左把既 以後唔掂牛熊

14日之約

afk~

航空公司都陸續停飛停運
升完咪又跌

你幾遠啊？

競價做乜鳩，隻隻都大棍

牛軍輕鬆過weekend，星期一數錢

2個月後開始浮出黎

有冇人信我隻比卡熊

安巴追唔返？

靠你救我隻229熊

夾眼夾上去，實體經濟都唔會好，道指數向下望仲有太大嘅空間可以落

掂左一下 dh係230

下星期未死既

要準備溝淡，我最後都細細注入左少少，當空倉咁計

破

一野夾2000點，應該死好多人

剩低幾日交易日升返4000 點
真AKF!!!!!!

穿晒啦

高水300

我都係

但你怯唔怯高位入左升唔返

ig爆升

期231

下星期再玩過 放個輕鬆假先

淡友準備好幫自己執骨未

驚中撚左個熊二 就愈溝愈含撚
唔知佢可以彈番幾高

萬一真係cum過260就全清 留番本一個月後再玩算

25000都一野死 咁認命啦 抵輸而且好多人陪你輸

五斗巴幾時出番黎

夾到頂唔順 斬倉

投降

我買牛果陣
佢真係一野夾我2000點打靶

講真星期五，真係唔夠膽咁早gel

首先你要過咗今晚
跟住要過埋星期六日
跟住星期一朝頭早仲要冇事發生

點知聽晚有元首確診

諗起上星期5

咁真係抵輸，過夜我真係唔夠膽牛/熊，冇得報仇

驚到仆街呀 可能下星期頂唔順不問價走

熊軍咪一樣講到得牛軍要擔驚受怕咁

走撚哂

上星期過五關
只係過左第1關
星期六日p晒k

上星期五插完黎過deep v

好似已經有
不過係摩洛哥

上星期五輪流gel 頭

最後巴打你有無入到熊過

熊驚緊啦睇吓出面班牛幾開心

高水咁多
牛左既今晚諗好去邊

記得上年 近熊過weekend d經濟數據勁好 星期一都跌埋心水等打靶 點知星期日trump話加關稅 星期一隻熊由打靶變3倍

好多新人都係危險信號
我都真AFK返排先

唉，今晚打個J對沖下的情緒先

冇你我會好悶

美期升到啪啪聲 淡定喎

道期縮返300點啦

放心
佢日日Gel

淡定？跌返300點啦

QQQ巴仲熊緊？

仲有100點打靶

300 點姐一野夾左係千

有冇人知邊度多空姐？
佢地無工返咪要做freelance

龍市🦖🐉🐲

過夜熊求安慰

認真問

IG

做佳算唔算係freelance

我56153

7500

有冇絲打係空姐
小妹想圍爐取暖

7500就算啦

小妹可以安慰下空姐(只限25碎或以下)

多48個確診=升4800點

有腳毛既空姐岩唔岩？

其實今日有冇人敢重倉過夜

勇者

依兩日我都唔敢開apps睇驚心臟病發

分享下？

我

驚閪

熊軍點算

就跳樓了

其實你嘅睇法完全正確，你要諗而家美國仲未爆發，佢一定會再低啲

而家邊個位

你想我分享咩

點解咁手賤入熊？

25000 唔驚啦
24000 都未到
到左24000 先驚都未遲

老美開始鋼鐵雞巴

子言兄走晒call?
好少見你睇到咁淡

有咩因素令你坐？

個市好長好寛既其實

我都係咁睇

Afk陣先

未死再上黎吹過水

有冇人仲揸緊22900熊

玩命

嗱，呢位兄弟個信念就唔夠堅定喇

有

2手

咁多連燈仔熊過

走哂9成啦，主要係因為香港確診人數開始飆升，歐洲人數越來越誇張，個煙花最多俾你爆多兩野，英國仲話考慮封國，美國仲未爆社區爆發，仲未講緊實體經濟面嘅問題，呢兩下爆升可以引誘左某啲人入場，但如果我平手走到我會等入場買淡

玩命
博星期一跌收市入隻極牛專升期易反彈都好過揸呢隻脆皮熊過夜啦

好痴線

堅定地跳樓？😭

9手

cls
佩服你既勇氣
咁等我星期一做熊軍統帥啦

其實你啱

呢兩日唔撚諗呢到砲返馬仔算

300點豪比熊軍

呢到真係好得意，升既時候牛軍就出曬黎打飛機，到跌既時候就熊軍出黎

金槍60

係on9

一向都係咁

根本班牛皮熊兩邊買撚晒

講真 22900 呢隻熊抵渣啦
其實渣其他熊都蝕
依家呢d波幅 索性渣隻近熊 輸得幾多姐
如果星一爆升 佢打埋把 食埋溢價 都可能唔洗蝕得咁金

熊軍新兵報到

唔通你買死一邊咩

港女差100點
下星期一開市高開100點即打靶喎
近都唔係近到咁下話

所以根本冇分牛軍定熊軍

其實係咪得我一個咁on9熊皮熊

三傻冇老美帶住又插水

調返轉你就驚，有精神病

第一隻不死三冠王

香港今日新增48宗確診, 開始黎料了

信念

收遲五分鐘打左啦

呢d市 好多都大上大落 貼到100點叫最抵買了
但佢溢價就真係好勁
我假設左佢勁大機會唔會平開 未必岩既

手持7500 可唔可以當我係熊軍一份子?

1702 ig+378
23180
收市夾上去都有

代表大家歡迎你

我同意點會買咁近，我買3000點我都覺得近

差100點都溢價好幾十格，點買

牛熊爬山
各自努力💪🏼

當我買咩我咪咩軍

會唔會開始買牛日日賺

我入7500都係驚週六日出事
唔出事就大升
所以根本賭賭地

五千跌幅 缺一不可

咁都未爆發？

下個禮拜再睇下點
今個禮拜d牛熊賺少少輸多多

希望唔好言語攻擊對方
大家都真金白銀買
打靶會很傷的😔😔😔

成班熊軍收皮聲都唔聲下

等打靶啦

又末社區大爆炸，又末開始失業，疫情好多帶嚟嘅
影響都未出現

睇錯左 以為你問我追唔追
追唔返呀 不過今個禮拜overall都係輸幾舊水 唔係好痛

納Dee 熄左機

基金要粉飾櫥窗，下星期熊軍等收屍

連續2日20宗up,
今日48宗確診,
星期六日應該夾埋都100宗up架啦

熊軍死

同上個禮拜一樣收市又抽高
一係做左雙底
一係就下禮拜同樣套路

沒啊

同樣套路又死一班

又真 應該好多人做左好倉

今日入左7500

開番
頭先+5% 熄左

7500 我用黎對沖
我手700 跌落去好傷

各位淡友唔使擔心，根據我睇咗成個月美女嘅走勢

通常咁早升，一開始都會跌返落去

一日升一日跌，今日一定係跌！

其實依家已經跌左大眾對武肺☆疫情既預期 ^^)
依家係差在實際影響會唔會遠超♡預期咁解 - -)
依段時間個市會處於觀望狀態(9up

期結點都夾到1330先跌啦下話

朋友，你搞乜鬼

我就投機咁買左幾千蚊

熊左 腳震緊

季結，邊個都阻唔到挾升

咩位熊？

即刻入牛

25

咪懶係cute咁唔該

要加返啲個人☆style ^^)

點解喎 ><)

仆街我D 55638熊熊阿

召喚五巴出黎講幾句
信五巴

歐美先岩岩開始行home office
行多排就有機會開始cut人 / 減薪 whatever...
1. 唔係行行都可以home office, 有唔少行業一停就係停晒
2. home 個班都會係各方面洗少左, 成個經濟係個loop, 只要有人洗少左, 就會有人袋少左.

之後俾人cut / 減薪個班又少左錢洗, 成個loop又再差D
唔洗理復工之後乜乜77, cover 返停工條數都要一段時間

重點係岩岩開始差已經落到20000, 但係上面講既影響其實都仲未浮現

18000!

打左再買遠啲 - ^)

信念之熊

邊度有身懷六甲同埋早晨之星，我同你睇嗰幅陰陽燭係咪同

升翻轉勁嘅 再沽落黎

229, 24位個班熊一樣照坐，打左佢地靶先驚都未遲

典

但係依家都硬托緊，今晚又千升，覺得會托到幾高？

爆升又賺唔盡
大跌啲牛又打哂

好可悲

無論牛定熊 +定-
信念好重要

咁點解跌左成萬點☆係未包你所講既野呢 ? ?)

睇真d

25000熊夠薑就槍打撚死我
阿叔嚇大既屌你老母

可防可控爺西0本地感染，三幻八見🤗😚😘

正常就三份一二份平，但係今次就難講啲

其實好多行業都減人工/開工不足
不過你地唔知

我覺得未包，起碼實體經濟嘅影響未浮現晒出嚟

A股♡成國際資金避難所 ^^)

你地日日就匿埋炒股 根本唔知出面點

9.24 allin 7500
星期一會跌成點

我沽左中銀，建行期貨
捱緊價

期貨收高水 高到媽咁

幾手

會升

咁依一萬典包左乜 ??)

中國經濟長期向好趨勢不會改變😁🕺

7500呢類免打靶基金熊唔洗擔心啦，低位再溝囉
反正入得7500都長遠睇港女跌嫁啦

坦白講真係唔知包唔包
亦都應該冇人真係計到包唔包
但係今鋪一野插落黎, 入面有唔少都係泡

油價戰/減息造成嘅恐慌/疫情初期嘅恐慌/對未來實體經濟嘅恐慌/準備失業

你可以話跌定先嘅，但係之後一定唔會靚仔囉條數，好難好似之前咁去返一個好好嘅數字

岩啊

超英↑趕美↓ ＾＾)

講真港女唔係自由市場，不嬲都係跟爺爺走，大問題中國個經濟泡沫越來越大，又頂得幾耐呢，上面如果爆發第二次，全面工廠仲要復工，佢對其他國家影響又有幾大呢？

而家俾你頂到，下個月你又頂唔頂到？出面而家搵工真係難到仆街

36700股

唉，打定輸數

已allin，無得溝

夜期跌緊

空倉過
等機會入熊
今日手多操作搞到輸幾百

其實好簡單, 就算唔理大陸, 美女爆港女會唔會一齊仆? 會
咁美女有無止痾跡象? 無
反彈會有嘅, 但大勢無變過

鋼鐵尾巴！

所以我叫朋友走7500，但係7522可以留，因為班仆街美國佬真係冇人性

八字真言: 逢高加沽 本多忠勝
唔想煩嘅就空空哈食花生, 等執笠失業升先出黎執貨

7500洗乜驚 你話成手近熊就驚姐。 止蝕咪得

算了，我都係搏星期六日有壞消息出

預左贏輸10%-15%

熊軍又贏

香港係咁肺炎上升

冷靜過後 又跌過

搵位止完再溝
(止=止賺&止蝕, 不論星期一升/跌)

隻229熊死唔死得

收市前走左229熊，入左牛過夜

兩手thanks

229走黎做乜 都就0

期23100

99%💀👻

重倉7500

升到無brake

都有0.045

牛軍們加油

有奶清既feel

睇怕星期一235樓上，輸10%左右

坡狗停市停工14 日

好消息，升得

我都係咁諗

中國死3000 星期一至少升番3千

本週收針

日線今日大彈1000點
昨日話寧熊物牛。。。

今日 牛既條件如下
- 收回 22500 前大陽燭底部支持
（ 暫時緩住跌勢， 但並未轉好）
- 無

熊既條件

1。 熊市
2。 多空ma 排列
3。 週一清晨美期恐懼症

今日大陽燭大成交
尾市抽上 下星期初步上方大位23400

小時圖仍向好

過夜黎講牛熊都唔太值博

不過持有蟹仔 怕左美股週一裂口下跌
點都坐岅7500 渣手
下星期又另一round.
估計要試多次21200-21800 左右

55638熊差100點就打把, 但個價都0.054都幾貴, 係咪合理?
利申:新手

梗係唔合理啦

一追call 就夾

100 點 = 0.01
23000 打 0.025都俾多佢

你咪賺緊錢囉

仆街買左貴熊 點解咁貴? 多人買?

係呀

7500 先係皇道
試下上升到月尾粉窗
四五六月跌到飛起

23100先call
即跌50點，黑仔到呢

每日跌300點，你都唔好話

7500都貴..彈到10蚊好誇張

其實我想問下有冇人擔保日後一定會見返30000？

歐洲變番妹市

5年後

唔誇
7500 點都公平過牛熊
至少 大市升10% 佢真係兩倍

實有架 睇下幾時架姐

但你依個要打仗先有可能發生喎 ^^;)

相信QE 唔驚

23000一定要守住

如果今晚美女唔爭氣，一齊跳水都似

我反對

但美期大大力

香港單日48宗確診 是不是痴左線

9:30沽一注港女應該無死

美國逢周五千升今晚夜期起碼升500

多

溫巴呢好耐沒見佢

唔好咁易比人嚇走，我攞閒錢玩唔係好驚

上午市買撚咗十萬熊，依家輸緊一半，23200收回，星期一ifc見

跟手週一就千跌

ching我d熊熊22900回收阿

7500 chok上chok落會食價
牛熊爆邊賺埋溢價. (9up

我唔係十萬股係十萬蚊熊

有冇咁多痴線佬

幾多股

同路人，不過我247熊